[0.0]
<no-speech>
[0.825]
<sta> hello <no-speech> Cha
[5.435]
<no-speech>
[6.475]
hello Cha kamusta <int> sorry ha hindi ako nakasama kasi
[10.865]
<no-speech>
[12.015]
gusto nga kita makita kaya lang
[14.135]
<no-speech>
[15.565]
natapat kasing ano <hes> may oo sundo bukas kawawa naman 'yong bata kung wala ako <int> 'di ba o kumusta na <int>
[23.455]
<no-speech>
[25.995]
hello apat 'to 'pag sinama mo isa lahat sila kasama saka nakakahiya walang budget 'no
[30.935]
<no-speech>
[31.845]
<laugh> next time na lang ulit marami pang pagkakataon di ba
[36.745]
<no-speech>
[37.775]
sa susunod na lang ulit
[39.155]
<no-speech>
[41.315]
o kumusta ka na
[42.505]
<no-speech>
[45.605]
<int> ano ka na ngayon mataba ka ba ngayon o sexy ka pa rin <int>
[48.945]
<no-speech>
[50.475]
hello
[51.255]
<no-speech>
[52.055]
sexy ka pa rin
[52.965]
<no-speech>
[53.875]
<sta> oh ganda haba ng (()) <no-speech> ah ayan o laro ka diyan (())
[64.425]
<no-speech>
[65.395]
hello <sta> (()) kasi lang ang tagal-tagal isa pa rin ano ba kayo kayo talaga buti pa kayo nagkakasama-sama samantalang ako (()) hindi na 'ko sasama ah
[75.265]
<no-speech>
[76.615]
lagi kaya kaming nagkikita ni Jojo noon pa <int>
[82.165]
<no-speech>
[83.465]
<int> oo si Jojo alam ni Jojo kung na
[86.465]
<no-speech>
[87.275]
si Jojo alam niya 'andito lang ako di ako nawawala 'di ka naman nababanggit ni Jojo sa akin nito ka lang nabanggit ni Jojo
[93.625]
<no-speech>
[97.105]
ang daya talaga n'yo <hes> <no-speech> mataba na si lolo
[100.985]
<no-speech>
[102.395]
mataba na siya <no-speech> si Lilo 'di ba siya nag-abroad hello
[108.465]
<no-speech>
[110.155]
hello lo kumusta na (())
[113.285]
<no-speech>
[114.505]
hello
[115.265]
<no-speech>
[117.185]
<int> 'nay <laugh> mataba ka na
[119.745]
<no-speech>
[121.785]
'andito pa rin ako sa amin dito pa rin ako sa Galicia dito pa rin ako sa may malapit sa Bustillos di naman ako nawawala <no-speech> o <no-speech> oo dito pa rin ako <no-speech> si Jojo lagi kaming nagkikita di <no-speech> 'di naman
[133.615]
<no-speech>
[134.955]
si Jojo ha
[135.975]
<no-speech>
[138.695]
<sta> oo naman 'di ba nakapag-asawa ka na <laugh> babaero <laugh> o buti nakapag-asawa ka <no-speech> ano apat
[149.905]
<sta> apat 'no dalawang high school ko dalawang elementary <no-speech> Bunso ko grade four <no-speech> ang panganay ko third year high school <laugh> (())
[161.705]
(())
[163.075]
<no-speech>
[163.975]
<sta> o gano'n pa rin ang hitsura ko gano'n pa rin ako kaya lang mas dinagdagan ang taba ko
[168.605]
<no-speech>
[169.495]
lumaki na 'yong bilbil ko <int>
[171.275]
<no-speech>
[173.075]
ewan ko lang 'di ko alam ang daya n'yo talaga <no-speech> <int> daya daya n'yo
[179.015]
<no-speech>
[181.275]
oo naman <no-speech> 'yan 'yan 'yan 'yan ang daya <no-speech> ang daya talaga ni Jojo <no-speech> <int> alam naman palang nagkikita-kita kayo hindi man lang nabanggit sa akin <no-speech> lagi kaya kaming nagkikita dito niyan
[190.355]
<no-speech>
[192.215]
<int> dito ka lang dito lang kayo <int> may sinabi nakaraang week lang mga two weeks pa lang ng sinabi niyang nag- nagkikita na pala kayo gumigimik-gimik pala kayo kasama ni Cha <breath> ang daya talaga n'yo <no-speech> dapat <no-speech> sabi ka-
[203.895]
sasama ako kaya lang birthday ng anak ko nga bukas <no-speech> 'yong lalaki ko 'yong second year ko birthday bukas <no-speech> <hes> naawa naman ako kawawa naman ang bata 'pag wala ako 'di ba
[215.745]
saya-saya n'yo grabe ang daya n'yo <int> ang lungkot-lungkot ko <int>
[220.555]
<no-speech>
[221.865]
taga-saan napangasawa mo
[223.535]
<no-speech>
[225.395]
<int> hindi nga saan nga <no-speech> taga-saan napangasawa mo
[227.955]
<no-speech>
[229.785]
<sta> ha diyan lang malapit sa inyo <hes> Bulacan nag-abroad ka ba ano
[239.175]
<no-speech>
[241.005]
nag-abroad ka <sta>
[242.055]
<no-speech>
[242.915]
<sta> <hes> hanggang ngayon umaalis ka pa o talaga ang grabe o 'tapos isa lang anak mo ba't iisa lang bago lang daw bago ka lang ba nag-asawa
[254.675]
wala <hes> no gandang lalake ka lang ano <laugh> ha <int>
[259.804875]
<no-speech>
[260.874875]
<sta> ang daya n'yo talaga
[262.485]
<no-speech>
[263.325]
<sta> ha
[265.185]
<no-speech>
[267.445]
<sta> oo nga <hes> <laugh> ang guwapo puro ba kayo lalake o sige okey okey okey marami pang pagkakataon
[279.135]
<int> oo (()) 'di ba dati <sta> puwede ibaba ma- mapatalsik ka (()) diyan naman kayo sa Antipolo 'di pa wala pa
[285.345]
<no-speech>
[286.635]
<sta> nasa ano pa kayo nasa daan pa kayo <no-speech> ah wala pa anong oras ba kayo umalis saan nito lang <no-speech> ano grabe 'di ang trapik kaalis- kailan <sta>
[298.945]
<no-speech>
[302.155]
<sta> daya talaga oo nga <hes>
[304.695]
<no-speech>
[305.575]
<int> oo grabe <breath> hindi hindi ako nawawala ano <int> hindi ko lang talaga alam mga contact number n'yo <sta> at saan ko kayo matatagpuan <no-speech> ang daya talaga niyan ni Jojo
[315.475]
kay Jojo n'yo malaman ano hitsura ko ang taba-taba ko grabe <no-speech> hoy sundan n'yo kaya ako nga- oo nga diyan na kayo tatabunan ko kayong lahat <laugh>
[326.915]
<int> uy grabe single na ako <int> wala na kayong jowa <laugh> <int> maghahanap ako ng jowa nag- (()) Ever na
[338.815]
<laugh> hindi (()) na kasi
[343.165]
<no-speech>
[345.095]
paano ba na magiging (()) <no-speech> hindi ba nabanggit sa 'yo ni ano ni Jojo
[348.725]
<no-speech>
[349.665]
<no-speech>
[350.055]
<no-speech>
[351.035]
ha <no-speech> ano
[353.245]
<no-speech>
[356.005]
<no-speech>
[356.385]
<no-speech>
[358.315]
<sta> hello Cha
[359.295]
<no-speech>
[360.195]
si Cha na 'to <sta> o ano wala lang tuwang-tuwa lang ako <no-speech> ha
[365.955]
<no-speech>
[366.955]
tuwang-tuwa lang ako nakausap ko kayo <sta>
[373.285]
<no-speech>
[374.805]
<sta> kaya nga <hes>
[377.245]
<no-speech>
[378.275]
kaya mabuti kayo (()) magkakasama kayo <int> grabe <sta> <laugh>
[390.115]
<no-speech>
[390.805]
<no-speech>
[391.625]
<int> kaya nga ano <no-speech> 'andito lang me <no-speech> ay buhay pa 'yong binigay ko sa 'yong si Chapter 'yong clown <int> alam mo naghahanap pa ako uli no'n <no-speech> ha
[403.295]
<sta> naitabi na ba 'yon
[404.785]
<no-speech>
[406.085]
wala akong makita <int> no'n <hes> grabe <sta> ha
[413.815]
<no-speech>
[415.245]
<sta> ang lapit-lapit n'yo lang pala Nap sa may Quiapo lang ang lapit lang ha
[422.665]
<no-speech>
[424.165]
<sta> siguro di n'yo nadadaanan n'yo 'yong kalye ko no 'yong dead end isa lang ang dead end doon sa Galicia 'yong amin 'di ba 'yong may gate sa gitna ng kalye
[436.145]
<click> mhm 'yon ang palatandaan doon <sta>
[439.075]
<no-speech>
[440.255]
<sta> oo nga after (()) sa amin kaliwa ka
[445.515]
<no-speech>
[446.385]
'yong may dead end na ano kalye bayaan mo ang ganda-ganda n'yo siguro (()) <sta>
[457.775]
<sta> talaga <no-speech> Nonoy pa rin iba talaga mag- (()) no ang jowa
[469.155]
<sta> si Anthony di ko pa nakikita ano tumaba na ba 'yan tumaba na ba ano <no-speech> di naman sumasakit ang ulo no'n
[480.975]
<sta> ano na
[491.555]
<no-speech>
[492.535]
<sta> grabe talaga kayo ano kumusta na 'yong panganay nila college na nag-college kaya
[498.755]
<no-speech>
[501.685]
o talaga ang galing mo ang aga mo naman kasi <sta> nag-asawa sa amin <breath> pero buti ka pa ako wala baka 'di ako makapagpa-graduate ng anak ko ng college nag- <breath> nag- (()) <sta> ko sana makatulong <laugh> (()) sa ano 'no
[524.365]
<no-speech>
[525.415]
<no-speech>
[525.895]
<no-speech>
[526.735]
<sta> ano ano <laugh> ano ano ang tawa mo ganoon pa rin 'di pa rin nagbabago grabe
[537.405]
<no-speech>
[538.255]
<no-speech>
[538.635]
<no-speech>
[540.275]
oo 'yong tawa mo 'ka ko 'di pa rin nagbabago <sta> ganoon pa rin
[545.015]
<no-speech>
[545.885]
<no-speech>
[546.865]
<no-speech>
[549.555]
<laugh> ay ganoon talaga ganoon pa rin tumawa aw aw aw 'oy 'di ba <laugh> pinaparehas ko lang <laugh>
[560.275]
<no-speech>
[561.325]
<sta> ilan ang babae mo ilan ang lalake ha ilan ang anak mong lalake ilan ang babae ano
[571.045]
<no-speech>
[573.725]
ano partner ako isang babae lang only girl tapos tatlong lalake panganay kong babae ano third year high school
[581.915]
<no-speech>
[585.755]
<sta> pero mas sexy sa akin <no-speech> hindi nakuha 'yong katawan ko
[590.335]
<no-speech>
[591.295]
kasi ako may (()) <hes> siya talaga sexy talaga super you know kamukha nong Ama
[596.475]
<no-speech>
[597.815]
<int> oo nga
[599.215]
(())
[600.02]
